[i]糞營運#白貓project#61 人類為何要互相傷害

2

hi

神解未呀

套野真係好多口水

你講兩句咪得囉

執

收皮啦
雞札no.1

如果計玩家評分
目前最多人玩又最多人課又最高分嘅應該係
為了誰的課金術士
長期五星rating 基本上除咗pvp 有部份太熱門角
都冇咩好彈

YES
C社No.1雞

一個無拉打雙既人係到同我講拉打點勁點勁講到自己好熟咁樣 唔知以為手控地圖炮 睇片就了解到特性

拉打雙開技一半時間打空氣又唔撚知 係到同我講直接高傷

其實我都唔係好想串你無拉打雙

但你鍾意講埋d唔啦間既野 陪下你囉

兩隻都唔勁
打和啦 super

簡單 每人拍段片 放上嚟
一個用拉打 一個用水母

又大戰

最簡單一句
麻煩就是錯
隻角一麻煩除非真係好撚勁(惡魔斧果類)
隻角又唔係特別勁又麻煩果時
就變左出事囉
我話拉打嬴都係因為,隻野乜鳩都唔洗搞,飛標飛過去普攻幾下開個技就2,3百萬(當然有機會打空氣)
唔似水母要疊咁撚多野先上到最高傷同拉打比
有邊次D麻撚煩角係會吹奏得起最後勝利

唔勁還唔勁，但佢拎隻拉打想串我隻水母除左佢，我諗無人有咁既勇氣拎拉打串

未刷完首抽del左

所以用咒根本勁好多

請玩家使用中文

屌原來咁撚廢

好彩無手多去換
地拖唔洗喊啦
nemo專反cup

總之就係IT狗蝦人唔識計數trap鳩人

又唔算trap既 加法乘法setting都係好耐既事

老玩家都應該要知呢d野

其實好多都係抽完先算

未識分幾時先係加幾時先係乘

啲街場又要人房號又成日打少咒花粒石

間唔中打下空氣咪間接減低左輸出
你不滿水母麻煩又唔高效，但你唔了解其實拉打仲麻煩
剛剛又打左場冰結，佢有好多種方式去打空氣
第一，s2自動衝前一步,怪行開左一步已經起唔到第二段
第二，就算起到第二段，隻怪唔係lock緊你既，佢地都可以以慢行既方式離開左我個攻擊範圍，搞到我一條友係度跳舞
第三，更離奇係我正面對住隻鷹，都可以飛左去佢身後打空氣，仲要無第二段
而且其實拉打都係要起機，我普攻起完條sp隊友已經過左第二版

仲大戰緊?

琴日同個巴打打左24場得1場係6粒
都係唔打咒花咁樣打過去
乜真係隻花掉嫁咩

救咗隻game

呢個問題變身士嗰陣已經有

會

兩隻打咒都係ON99
爭乜野AR

其實你岩
只不過2隻辣殺比較起上黎
拉打感覺上無咁辣殺姐(出完專後先係咋,未出專前真係辣殺到無人有)
至少玩得無咁煩先
最憎就玩d麻煩野

其實而家水樹上極咒都幾好用
你地可以試下

水母連專其實已經正常化，手感輸出都算理想
係兩隻都唔離地，普通強角情度
但睇到拉打邊方面點好，而水母又比唔上
似乎對拉打欠缺左了解
最後只能夠話，無論打廢關定極難關
兩隻之中我都會揀用水母

寶寶又嘈交

趁啲舊角未變2017體質好快啲上極咒玩下

吾巧鋤鳩拉

留名

補充返，其實呢個時代
90減傷加有血回已經唔會死
洗嘜咁睇重拉打有緩回用，水母就s2補幾次
打左好多場15星未接近訓過
咁既前提底下，緊係手感優先
何況拉打招s2唔係一般自身中心跳舞
你撚過就會明

究竟有咩好比較, 大家都係垃圾

白貓玩跳船咋嘛
你識計360+360咪得

白貓係管理石頭既遊戲

寶寶發現
最多人既意見係,2隻都係垃圾
呢個回合打和

真扎雙 > all
唔使嘈

駁唔到

鬥易用一定魔王

Yes 所以我唔識玩

管理石頭既遊戲即係唔係比人玩

我覺得玩白貓仲要管理石頭好可憐

管理石頭嘅遊戲點會唔係"畀人玩"

所以寶寶先會做非洲人
never lucky

句野柒菜講 大家唔好貢認真

比神玩

呢幾隻有冇邊啲神解勁啲
打咒武rj咁都唔知點打

全部神解都勁咗

紗路劍

咁快曬定固力果

升下先
搵人幫手見人下下幾千幾萬咁打
我得幾百千幾咁 會唔會差咁遠

唔夠打可以比少少歐氣d法老帶打

唉
唔知大奶奶夠唔夠刷極咒杖呢

房號

有無人幫手刷12場極咒弓之後極咒劍~
打完一場之後相亙~

81694

長頸鹿打唔打MH

屌又係乜撚都有 曬就曬啦咁多野講

人類總要.....

大戰！

開左巨人POST未呀

今晚wo

有top0唔神解 仲要曬舊限

咒杖真係春 露卡之後無中過法
希望哇哈哈唔好太廢 夠打果3關就得

最強法唔係露卡咩......

大半年無玩 過氣野有冇好晒

都矛力 典打牙

佢自已咪又係乜撚都有

呢句珍牙

盲左

講到露卡之後出左好多勁法咁

咒杖一個人用LULU打 一個人用LUKA護住佢

右手有lulu lily wahaha
左手用露卡

有露卡都叫春？ 戇鳩

你都係呀

撚有露卡法

咒杖有sok

有咁多限仲日q日叫春

叫春有chok

得依D唔知夠唔夠下星期打極咒杖

sok法仲嘈咩

挑戰失敗 有野做搞到兩晚睇唔完小林家 今晚食晒佢先

我冇嘈過
我講緊有露卡果d叫乜春

chu chu yeah

please me

sok法又係完美carry咒,神解後不得了

咒杖求carry

我用女主CARRY你

都唔係好洗腦姐
反而副歌洗我腦 幾好聽

without you

呢首洗腦d

伏見

咒關冇晒short cut??

變哂踩制
冇得好似以前咁用地圖炮光速跑圖

有冇人可以同我一齊打咒弓

我覺得有捷徑行先有打機個種醍醐味

下下要跟營運整好既路線同打法好無意思

On9冇捷徑

岩牙

你見人地打ds bb都係有捷徑行

或者有d偷雞方法打王 白貓就成日改走哂佢

岩牙 應該跟營運整好嘅捷徑嚟行

你咁都唔夠打你技術都幾差下

又唔係講緊呢種

我意思係有d位明明唔係俾你行但係又bug到落去

好似咒弓蜂后bug 搬朱古力關直踩終點呢d

不過你兩隻野都唔係想討論 廢事講落去

仲有d運輸帶 今時今日 都冇撚用 執柒佢啦

點解你地講果d野寶寶都矛既

有冇巴打得閒CARRY 刷咒弓

好似話獵人復刊， 黎緊係咪復刻獵人

請安裝龜.apk
你就可以點偷雞都得

係佢on9,個速度跟唔上時代姐
快多2倍,睇你唔用離地果D點撚跑

假架

前兩日有艦長bug就玩得咁開心

而家學人扮正經

2時間前
5月のジュエル配布量 - 910個
5/20時点で910個と過去最低ペースに

仲有11日可以派多幾多石

11*20=220

無啦

咁撚樣都要問

韓版台版講緊2-3xxx

已經月尾

睇黎又要pass pool唔抽了

910好多石嚟

法老咪多

有無人幫手刷12場極咒弓~
打完一場之後相亙~

83167

法老寶寶又發功

當我冇講過

Chu chu yeah

水母冇回血係咩play

僕は君の翼に なれる勇気があるよ

唔鍾意睇mv

動畫op正好多

三次元

Never lucky

please me

頭先聽左一粒鐘
終於都係咁自己叫chuchu yeah

你認真

我假膠

55

今次nemo真係冇晒特色

普攻回血 guard guard盾

未睇過/未睇哂動物朋友嘅人真係好幸福

未睇過又點

係咪真係咁好睇
第一集睇左10分鐘就關左

布歐巴已經痴咗線

我覺得地球上每個人類都應該每日由頭重睇一次動物朋友全篇

洗唔洗吹到咁

中毒已深
命不久矣

每個國家嘅細路都睇一次動物朋友嘅話
20年後就會世界和平

汝所言甚是

各國首腦都睇一次動物朋友
地球從此再冇戰爭

如果d畫風係咁 我就會扑去睇

好耐冇抽中限劍角，死得

岩岩先追完post
水母連專其實幾好用
肯定好過拉打 係冇5天王level強度咁解

SUPER!

邊5個?

畫沙 黑劍 南 4i E

笑咗出聲

5天王通常係得4個

六爺係隱藏boss

隱藏boss好似係雪巴喎

4大天王都會有個champion

我係村民A咋

識挖陷阱嘅村民

口德村村民

here

有無人幫手過咒劍雷屬

有冇人可以幫小弟打極咒

打一場, 開

其實都係得一隻雷元素會吸雷

79419

IT狗仲放2隻水元素

你斷左

重黎 72617

輕鬆

勇叔切菜

唔知齊唔齊箱

齊左 thx

有冇巴打刷咒弓咒劍?

你睇下把劍

都冇人提 你自己又講

都係個句, 有愛連專

反正白貓都係得番抽同哂

果陣回血劍得呢把

下一把就係早見...

果陣鬼連到咩用晒d石

唔係毛筆咩

話說舊登有個app話3月尾update up到今日都冇

高登仔成日咒人執 估唔到第一個執既係......

吓?!
嗰邊仲未執咩?

今日520 又星期六 班現充是咪出晒街???

係囉

乜特別日子

屌你啦 咪扮

Will先係大現充 唔好屈我

有無人幫手過12場極咒弓??
86928

岩岩返香港，想問下其實下修左未？ 仲追唔追好？

37799

廢話 你都知會nerf仲問追唔追

下修完可能仲好勁哩 😂

58790

追

追啦咁 屙煙

之後極咒次序好似係
杖->槍->斧->雙
睇落最難搞都係杖

我講我

其實佢出埋專先嚟nerf 唔驚絕大炎上？
「營運又冇明確交待點下修 咁隻角咁勁 課咗金抽埋專先」

如果一切都事後先nerf 咁佢真係玩哂喎？出到勁一勁 塞個理由話遲啲下修 法律上冇問題架咩

法師玩sp制約

大把人睇完段片 嘩 原來剩係子機都咁勁架 然後課金抽 如果真係nerf 咁都可以唔使全數退回啲石/錢？依家仲要出埋專tim

諗起要係咁上精神統一都扯扯地

日本法律監管既好似都係商品說明條例咁

所以女王法單野佢地先要急急腳賠全餐

唔firm 有大律師係度既可以講下

咁除咗真冬 冇乜人回到SP
咁聖女專變咗打咒神器

所以我唔明架 點解未nerf就可以出專？
個問題仲大呀 唔係咩

應該無關係掛 個bug又唔係出係專上面

你吹佢唔脹

同埋你係網上面見到既都唔計

佢係計遊戲入面顯示既內容

應該剩係修左果個越遠打越痛既被動姐
依然係好勁

唔係話有法例講唔可以下修隻當期轉蛋角

會盡快立法

試過好幾隻舊角上極咒
有幾隻都係200萬左右
到底呢個係咩神秘數字

遊戲平衡點

暫時最有用真係配魔王
其他果d

都唔知點出嚟

最難會唔會係槍,
JG限到得2SP

散步槍wfc
只係撳實粒的幾耐嘅分別

睇死馬場最後拖字訣
拖到收pool 嗰幾日話賠5甩
跟手出新入替片
起碼有一半人即刻忘記nemo

係 準備課金抽返隻法用黎打

中咗

要人氣穩贏深海組既限先蓋得住
咁計得魔王2.0

極咒武個體質變埋2017體質,加埋舊角仲可以用石板堆攻
上齊武裝之後極咒一個+200%攻
傷害爆炸都合理嘅

On9

法師我估sok法實夠打
用佢打7星派都無難度

而家仲炎上緊

溫泉劍打咒仲快過nemo...

人地正版魯路修

無呀

攻擊力仲要見得下人

當年抽到佢仲話伏 得把激光劍有型

手殘求幫手 5場咒劍
28298

臭g劍過千萬喎

這個真 溫泉劍係這場MVP

又準備做非洲黑奴幫神起金字塔

佢地講親d野寶寶都無既

雪村真係好撚勁

如果又0sp spr2,法師回sp真係回到天黑

其實石板系統都幾失控
2017體質前個個全上攻擊板,加加埋埋石板個值差唔多等於角色本身個值
結果而家2017體質上攻擊石板冇咁大效果,然後變咗全上會心板,次要就係防,再落先係攻 血板sp板基本上冇異能都唔會上

整多幾隻del buff 花

我講緊成年前嘅非神解角喎
研究下啫

開始時1sp 0hp sp2

我都買左一打花生睇佢點nerf,又唔係bug

大大方方賠返抽角既石好過啦, 已經每半個月整3隻新角都搞到咁

0hp咁條友點行

未神解果班都上到200萬?邊幾隻

咒劍儲得一隻滿sp都入左boss關
跟住就要等佢彈彈彈搵機會插死
得個煩字

唔會啦,遠程應該同弓果關差唔多

回唔到血嘅法師有閪用

Sok法有sp盾
又有騎士幫你回魔
儲夠一個S2唔會缺魔

水樹弓 紙鶴 普池隻黑道醫生拳 普池隻龍皇劍 魯格2.0 小夏拳 水樹劍(要特攻)
以上有啲要全爆擊,仲有啲唔記得咗

唔好啦 今次抽左好少

今次冇石抽
先抽咗500

返返2500俾我
又可以抽4把劍仔

on9

咩彈彈彈？

3000

佢應該想講成日大佬叫𡃁出來
自己走路咁的情況

boss,成日彈上天要等佢落黎

你認真?
弓有梨同魔王,禁實就行左過去
邊隻法可以禁實回sp

諗起就橙
又無wahaha又矛卡蓮典打

雪村一刀秒左佢咪得

哪有雪村 哪有運

秒

溫泉劍3百幾萬bam落去

真限劍 道忌

ON9

矛錯 拎早見 入boss前已經可以滿SP
不過都唔需要 因為一下二技就完場

it狗打多左個0

咒劍竟然用南瓜都可以屌打，是神馬玩法

只有拳是我永遠的痛，打得好痛苦 無剎那流星就只有死磨

第一次出嗰陣仲慘 成版都係number求vivi咖哩

竹達拳

最憎個陣

因為我冇

淨講回魔真冬就算spr2都回勁快
更唔好提大把法師識緩回魔
E.g.:鳳凰法， 鹽法專武技，洋梨法，今期普池蝴蝶法

真冬個普攻強化會俾人消

可能要靠sp回復黎偷雞

只要唔扣血,就算無個普攻強化都好快
不過....唔夠攻

呢個真

真冬我用情人節法個支杖
S2 1hit 10萬+
法師黎講唔算低

same

咒杖真係幾危 ,之後槍斧雙應該冇咩問題

不要再說了

隻露露法隨時普攻屌打咒,艦長又唔知會唔會下修,明明sh緊搞到好想追

為左一關野而追

7唔7d

其實想追艦長,佢係就啲下修佢

好記得神父叫我唔好追vivi

為隻法想抽既我建議你算啦
一係咒杖可以搵人幫
一係唔少法師都夠強度打

最撚驚真係咒杖咒雙

最多刷慢d啫

真係未驚過會過唔到

你傻仔

打得慢開2倍書要打成3甩鐘

呢d麻煩野緊係開5快快手搞掂佢算

當年用月見寶寶打橫行
下次一出就變挑戰關

好似你咁次次跳兩下就有限咩

vivi毀天滅地都唔抽

咒杖有黑肉全體緩回sp

六爺嘅意思係 放個number上嚟 我四隻最top嘅法幫你拆掂佢 唔使驚啦

信錯啲法老

咒雙回SP咁易
應該唔畀回血或者乜乜乜

Spr1限定 或者2hit 1sp

六爺當年晚晚招人刷不9，無關難到佢

我都好驚過唔到咒杖

剩低仲要肝多900粒咒石

救帶咒劍

sp限2,sp消耗+100%

cls
成班扮驚訝 然後曲線曬角

?

白猫我自己覺得最難係第1次開溫泉NM時
當時仲要用AN機真心要房號

225*4

用女主同你打

#🐶用分身用到咁撚明顯

諗返起溫泉嗰陣我新入坑
nm未打齊同好多關未齊冠
即係我仲有石掘

web個按此上載圖片其實點用

同問

聽聞壞左

壞左 up過幾次都唔得

温泉劍我係10選1中
當時好嬲
而家覺得又ok

奈亞子個網死左之後連登都成日up圖失敗

我係連仔就揼錢加大個server俾人up圖

錢呢d最多開vip問會員拎返啫

連帝做野唔洗你教

法得隻真冬見得下人應該打得最慢
斧雙有noah 槍有peak應該都係訓係道過

好掛住同wasa日日打墓標同虛無
果陣次次打妖夢都要佢carry

最難肯撚定係獅島N15-3 獅劍solo綠魔
果陣之後技術3級跳

呢句真 唯一一隻boss係熟哂攻擊pattern

而家啲英雄關
全部拎隻雄馬入去 これで終わりだ

最難係初期無角個陣打8星協

一入去就俾花fing鳩死

羅剎級
妖夢
新手時期永遠的痛
特別係妖夢 虛無都冇咁難打

一講綠魔pattern就諗起MCG...

最輕鬆應該都係槍
花蘿

唔怪得
仲諗緊一係好似手機咁自己load就有條link,或者隔離多粒上傳制
點知冇反應

散兩吓步就一個壺

我黑翼劍都嬲嬲地 但係發覺冇左佢 我好多野做唔到

因為冇魔王

屌晒你班仆街

你就想
槍有jg盾一定逼你用盡佢
到時喪整叫花要你jg
等你殺得咁開心

你就好啦,咒龍玩晒喇

咦,咒龍武..........呢???

男主

會盡快推島

會唔會係冇code?
同奈亞子買啦

認真巴士咁勁 佢寫個up圖網出黎應該都唔難

我淨係識上網搵script改

chok條仆街有禾雀牙

咒槍都唔會用佢下話..

槍先難喎
除非peak解得好

解buff冇左之機啦

計我話 花嫁槍mvp

子機

台版嗰隻就勁

仲有冇邊隻勁又改左普攻？

ruka2.0算唔算？

夏日槍？

完全冇印象 夏日冇乜角玩

都計既

冇呀
冇呀
冇呀
冇呀

ruka攻速咁慢

茶熊白毛,1億島拎炮果件
普攻強化都諗唔到邊隻

呢兩個要開技wo好似

話咁快就3點了

又射左50石

寶寶就唔信剩低10日會派到1500石

應該冇可能

希望打臉

那有石 你老母

屌
推完我之前剩低嗰啲溫泉nm連200石都冇

法老爆炸死

蜻蛉先

我都唔係法老

唉，又星期日
同親戚飲茶比人問長問短真係好撚煩

叫定幾籠叉包 邊個嘰嘰訖訖就窒個包入佢個口同佢講食屎啦你

奶皇包得唔得?

巨人今集呃撚左我10分鐘
半集回億黎既吊

月尾再唔派真係要推島

牙chok無開龍珠post‼️

奶皇包一咬落去口爆個下你想熱死人咩

諗起都熱

雖然限聾把野真係廢, 但為左連專都係換左

限龍專喎

冇連真係唔好拎去打協, 新神器出左另計

訓左冇睇，5月派左幾多石

好似話9百幾

痴線依加白貓mini 4都lag
係咪要轉ip7先順

咒劍一場求CARRY

96796

ip6s 成日lag

無人入咩

7+有時都lag,要定期重裝

重裝有咩用其實

係囉係囉 但你都係期期中限囉

你咪19樣

今期唔中牙

無論派幾多石啲法老都係中限

例如:_沙

_劍，_寶_

唔勁果D唔中牙麻

今次ALL IN全2 3星牙

有冇人打白貓LAG到傻 仲要彈埋GAME

又互片
薯仔彈開先

All in50 石1隻2星1隻3星吖嘛

法老王

班歐皇最鐘意屈d非洲難民做法老

神成日都屈寶寶

開名啦

重裝完就唔lag

而家7plus都Lag iPad Pro 都Lag

隻game問題

渣ga

早晨

2點先起身

廢青係咁架啦

歐洲時區

求帶咒劍

lag到傻揮手

又曬

再引發世界大戰

屌 有水母

貼張水斬冰結圖姐, 咁都睇唔開

你放個房號上黎就有人放你打
好似係

快點神解

聽日

禾法國黑劍都係死法老
唔聲唔聲期期齊

nerf乜撚呀 唔好nerf啦

Agger

不嬲架啦

等你班契弟感受下我地羊女玩家既痛苦

矛呀 情人 四神都唔齊

有羊斧

人地比左幾多個零你知咩
要不是__你連白貓都無得玩

$#淆底, 話叫大家都係留意返公告

今年22隻限，最多減8隻(唔齊)。
_劍今年最少14隻限

唉自從羊女nerf 我先咁少玩

又扮

南哥英明

所以話 唔好得罪白貓post大佬小中南

方丈南

你唔得罪得條友有22隻限

又屈

寶寶

呢度應該大把人多過22

寶寶法國原來寶寶呢年既限得單位數
堅系非洲

原來南哥一直搵緊佢既接班人

有新寶寶
煮直我贏啦

得26隻

係咪多過30先有人權

講緊今年牙

先中未來限
同神一個檔次

而家d限出得咁快過30容乜易

煮直

屌 原黎我都係 得9隻

計埋中重複呀笨

非洲同盟

一隻都無啊屌

5個月 出成22隻限

六爺明明最多限 係度扮

一半都無

咁你又假左D

一定要nerf

nerf到打50萬

真扎唔係限 係ptgf

真.非洲留名

你不是還有魔法卡嗎

佢地唔講寶寶都無去數下
一數完就明點解次次都去左幫神起金字塔

MMA

你地信煮席？
佢今日先連中兩限

聽日甩頭

地產sales出得黎企街個堆多數無料到
買樓都唔會搵佢地啦

敏捷型戰車,一定加咗好多豉油

細時唔好好讀書大個就要做呢d

btw 個女sales肥到成個欣宜咁

今年9隻都叫非
有無人會信我750日得十隻限

我得7隻

係咪要show box

乜今年真係有咁多限咩
我得六隻

我都好少

得五隻 點跟呀

唔貼box你話一隻都無都得

點跟呀

棄棄地 好悶

錯post

晒撚氣啦

真係白貓lo

iktf

冇石個陣白貓真係好悶

日撚日拎15石1抽武熄game

玩緊outlast 1痴撚線

戇鳩

達哥玩到賴屎
睇下你挑唔挑戰到呢個成積
賴埋尿

會盡快出限

覺得抽咩限都冇意思
到落場嗰陣最後都係效率排頭
明明動作GAME可以好多嘢玩
點解白貓感覺咁單調

Agger
追完屌奶星
家下仲邊有人用
每期都係咁

但期期都有人追

真係會驚

但如果真係要出動到吊奶星
應該7成玩家吊晒鬼

呃你把撚
唔肯定係咪10，但一定唔會多過15
今晚返去睇

而家都係每星期等打極咒
打完就拎去配蕭角撚兩撚
撚完又等下星期

極詛咒

刷極咒劍上中下邊關快?

有溫泉劍就三關都快

自己打過咪知

開5倍最快

又有

重裝唔記得個pw變左棄驚

10同15差好遠喎
多到自己都唔記得有幾多隻係咩感受

果陣個個都話伏

今集ex-aid

得喇

張個冬甩賣撚左...有無方法救

深海X個飾品....

等復刻

冬甩算啦 唔係好勁

唔計4神, 原來出左96款飾品

但硬係有D差咁D野既感覺

執啦屌

賣我個ACC俾你

我對上抽到嘅限係花槍
之後一隻都未中過
真係開心

唔係

試完, 三關都快, 快過我琴日刷拳同弓
感覺上好似上快少少

過間最快喎
上隱形石板 跑map1入藍色門打幾隻星狸
有sp就秒住過

咁熟既句野

C _ _ _ _ :
我對上抽到嘅限係步驚雲
之後一隻都未中過

崩壞好唔好玩？

唔知係我唔識打定點, 打爆教畜個盾出s2時佢就閃走, 不過岩岩打又冇事
下就最煩, 兜來兜去

嘩屌個畫面好靚 iPad Pro推到好撚順

認證

咩驚

崩壞3 但係我down左中文 睇隔離po話日版好廢

應該係垃圾崩壞 CHOK都幾OUTDATE

但係開最高畫質好靚+60fps咁 不過d電都去得好順

佢以前果d都玩過

呢隻日版一出down左del埋

見到有中文咪又開黎望下

痴撚線勁食電 bye

咒弓/劍求curry

崩壞3大陸GAME嚟?

應該係 隔離有巴打話 日版有簡體

係強國game

唔係台灣驚咩

上最快啦 連中boss都係一吓技秒兩隻

冇人

入左無人

我行開左...

即刻連掂都廢事

再入 我要相互快刷

算
非洲小薯冇人理
連post都冇人推

係街 返到歸幫幫真扎巨巨

而家無咩手遊好玩又唔駛重課

單機小遊戲都有幾隻既

隻隻都重課
呢年完全無開過新坑

時空貓
真心推薦
爆完主線就可以del game

白貓堆法老駛鬼課金咩

乜白貓好好玩咩

咪玩啦 得三星點玩？

連你都玩 一定好好玩

6爺好玩到課左6位

限聾劍
極咒
專

其實重點係要抽到補
有一隻四星補 其他都四星都已經爆到機

想表達D咩
另外2把比佐倉用又唔可以好順咁儲力流

求帶咒劍12 場

冇佐倉唔撚洗換啦

要換嘅咩

黑劍真係乜撚都有

0石抽武

大油王

shadowverse好好玩

又真係幾好玩

我鐘意放置play喎 是咪要玩

主辦班友柒關隻game咩事

其實咪又爐石簡化版
但間遊戲公司又柒左d
佢排製作人+主持咪又係唔算好樣
憑乜歧視人

營運當玩家狗一樣都照玩

港豬黎 ?

好玩過爐石囉
利申玩咗爐石幾年

卡驚

剩係覺得d卡靚d

要長玩都係爐石好 比賽規模夠大

講真
點對玩家即係點對隻驚

打一次算 唔重拍啦
-25%charge戒 + -15%charge武技第三行
個人感覺好過專

我又唔參加比賽
都係娛樂下啫
撚厭一邊咪撚厭下第二邊
不過爐石比賽點都會睇下

有咩特別

爐石我最早期封測有玩

之後駛左兩千幾砌套紅龍巨人法 唔駛兩日俾人連卡帶職一齊nerf

即刻棄左

封測有玩
公測棄左驚

渣上手整體流暢過自己把專, 不過前提要有-25%charge戒

其實暴雪嘅營運都柒柒地,不過佢嬴在有錢有名氣
如果唔係玩咗3年有情意結應該棄咗驚

thx

pk

叫做係大企業會做下野封下外掛咁囉

不過當初我又俾bz fake撚左以為係休閒game先無揼錢重課

如果知之後搞左咁多比賽應該會繼續玩

睇上去好似差過專喎
停下停下咁

0:32
-3233

儲力就係想長期無敵時間
停停下都叫順手d，我真係望唔透
連專30+15charge
用開隻20%跑速-10%charge都覺得唔夠好

依家都唔遲反正都係課金鬥運

都唔係
越黎越複雜
連人地職業都有時打錯
技術都幾重要
最近睇開60229

水樹劍上極咒又出得街

係咩, 你睇下人地TA片同我條片唔計失手D時間差幾多
你要安全用埋大頭專都仲得添
睇下你想切菜咁切 定斬樹咁斬

同埋我唔係咩高手
有興緻先拍下片
如果比D TA高手用咁既配置我肯定一定快過佢自己把專

歐洲人唔課都嬴啦,卡驚始終靠手氣
睇咁多爐石比賽,勁多選手打得好過對面,但對面連續神抽就完美反敗為勝
呢個就係卡驚嘅魅力

弓都得

雪村？

而家新手無課玩爐石應該食得屎

競技場打法完全成熟哂 唔夠人打無肉食

無劍

shadowverse同爐石 就好似LOL同DOTA
只係靚啲嘅lite版

冇弓

咁又唔係

lol都係DOTA原團隊整出黎

iphone 7plus lag機究竟咩事
由之前個活動關開始係咁lag

魔王拎咒弓

點同呢
shadowverse可以滿足埋我呢啲聲豚

加埋跑速個手感就perfect池

而家先醒起尋日日任都唔記得打

Same

咁就30石

成日都食完中午飯撚下手機先拎前一日嘅登入獎勵,然後急急腳打個日任

保底有5甩
係40wo
可以中限連埋專

唔怪得我爐石成日輸

今日轉輪盤中左3次石

ben sir真係好撚正

隻game on9
一出sharehouse已經係咁

日日都卷點撚樣40呀

走啦屌

我到今日都未試過

好撚憎見過萍萍

粗口大將軍

成班歐皇欺凌非洲薯民

agger

唔係中晒連埋登入先得35咋咩？

15+20之麻

巨龍點回鍋呀

仲玩

痴撚左線咩你

隻垃圾驚原來已經一周年

出面叫人回鍋

下個POST TOPIC叫人DEL 白貓先

仲有人未del架咩

下個POST 會好多hi~ hi~

premio會戰勝歸來

雪村走啦

台版水樹勁咁多

飛得遠好多

日版個通漲好撚誇張

peak招二技打木好似得幾萬-九萬

果陣打十萬已經叫好威啦

一年幾後既今日 打一百萬都係垃圾

咁夜仲有冇人刷咒

日本仔真係好愛白貓，今日入左兩場10星協都叫人用舊角

轉左隻軍師大佢地

無活動打成日都見到場主個名係@遊びxxx咁樣
岩岩先用真札拳屌打咒關

我第一隻角係黑e劍

淨係招2技改可控,已經勁好多手感又好好多

日版真係食屎

Peak一落架 已經即刻出隻打幾十萬既水母

Hihi槍把聲真係好好聽

都矛,講經咩

上次普池換角係幾耐之前既事

C社係咪全部IT狗死晒？

龍P同白貓一樣又係lag到仆街

又會咁啱同廠game一齊lag

仲玩垃圾

話左你

星期一 等神解

你話多日豬玩真係唔出奇 天使惡魔協
我要瘋狂刷素換飾物拿石的時侯
由凌晨十二點至三點
我起碼每次按random都係必入到

日本：多隱青
香港：聽朝記得準時起身返工
所以要講豬 香港一定比較豬
因為隱青起碼做緊自己鍾意做嘅嘢

呢句直擊我心臟

港豬只可以做社會鐘意你做嘅嘢

又要起身返工啦

白龍同蘇菲
對唔住呀

中左

中完就話要nerf

啱啱大跳咗下
中咗lulu
極咒杖有望

變咗水母

不過極咒算係咁 舊角都可以拎返出嚟用

最憎啲高段個啲痴線佬（20段已上）
成日入房，又扮晒大鼻，唔準備，阻住我開場。 你咁嫌尖隊員友就玩private room，好憎呢種敗類

咁係部分舊角生性神解得好,
而唔係個關

就算開到關又斷人線去solo威威
咁把炮就左手協右手

另外一啲就係要限人用舊角

點知間房要用舊角協？
唔識日文

拿，最簡單就係
你睇個房主係咪用遠古角，仲有你準備嗰陣佢會用fing手動作話你用唔啱角

都好耐無打過縛場

而家開場見到d唔ready既陷家剷我會解鳩佢隊

上次見xx縛已經係墓標嗰陣嘅事

on9先換

其實好少會係街場見到 打開solo既人會唔鐘意入街場

通常要上twitter Lobi 個d地方搵

想入街場solo嘅真係毒瘤
一入房ready,得2個人就畀佢按開始
然後斷鳩你線,勁無癮
搞到家下成日做host

無兩部機咪會 死窮撚學人玩solo

死窮撚
梳

電腦bs都得啦

解未呀

哦呢哇 permio !

推爆呢個post就會解

要開一開戰先得

潶

permio加返倍率都夠做

唔ready一係煩膠一係an 機長load
唔會有好野發生

Always unlucky

升完3lv地底放哂啲野入去
成功解決地面土地問題

多左好多地 唔駛升50lv合研究所都得

冇300rank 都唔敢入15星街場
一入就比人解

完全唔夠石升d建上50

LV3 都係得L型
即係仲要好多星武石先完全開發

地底都未有

chok:on9

無得入人地底

男主頭髮仲係紅色

知你地有島

收到風今日復刻黑貓2活動+神解
premio top3確定

有premio可以笑到最後

有無人數學好叻

識1+1=2

肯派石未牙

e bra: 齊兩隻可以笑到最後

叻到我都唔知寫左d咩出黎

NEMO賠償: 改就改咗 唔好意思囉 嗱呢度5石

onlun9

Twitter人數成個月都97萬唔升 仲有d下跌吹勢
代表咩

仲諗住等佢100萬有石派

3萬個account靠你

100萬咪又係派9石
你估會派50？

所象twitter每10萬數好似唔係派9石
太耐唔記得

不過當佢真係夠數 應該會學下載數一百萬封頂唔派

點解仲會有人覺得會有石送
睇死佢月尾都係復刻黑貓島引繼進度扮送左石

地底變哂已變活動建垃圾崗
不過仲有2個大件留喺地面

冇島級重置架啦

乜島無

唔送仲好大家攬住一齊

今日方加無活動

哇

最尾咪又係屌住課

今日活動就係老屎忽睇新手吊個島得咁少石

卡都cut埋

今日得挑戰關

今日は「混沌インフィニティX」のスコアアタックイベントがありますฅ(●´ω｀●)ฅ
アクセやスタンプが手に入るので、ぜひ挑戦してみてください(◍•ᴗ•◍)
#白猫

屌幾時神解呀你老母臭閪

THX

終於有石派

咪又係1關5甩
你估好似以前愈後clear就有10,20,25甩咩

又有野要刷 ......

係４甩加一堆垃圾

今日2張貼紙

申し訳ありません (深感抱歉)

お待たせなのです(久等了)

大概咁既意思

其實係用緊sticker同玩家講

講點nerf未呀 我要睇大炎上

其實d sticker點轉

協力選關左下

協力 未入房 左手面

屌你老母 唔解等幾時呀

應該當冇左件事

屌佢老母一撚定係想拖到完pool先搞
再賠5石當無事發生，好想佢nerf wo依家
反正都唔會用艦長既，不如賠多幾甩比我抽人

又挑戰
但加埋100甩都矛

我估得25

落pool 後nerf 角有冇game試過 ?

聽落有d似四神果關
打完又係隨機跌飾品
能力random

TA關如果又要打隻死人BOSS就真係hea到爆

佛心營運 減30%charge

我沒有特別的抽插技巧
用夏劍成日掌握唔到幾時插
明明可以一下秒

twitter係咪話今嗰禮拜有$井廢話

無講實，但估應該係票選

Summer 2出動呀？
佢票選依家變左三 四個月先轉一次

紅袍

今次9成其中一隻係米拉
網球岩岩出左隻新米拉

可以skip

玩咁耐未中過紅袍

廢

其實得3隻

3隻都冇

出得神解又唔出
屌你老母糞營運

唔拖無嘢出

票選先係真限定

罰夠米拉嬸可以出明星會

火車

米拉就好似new3xxxx啲學生妹 依家應該湊緊孫 就嚟可以五代同堂

chuchu yeah

白網

白貓幾時出返500f

玩白網都係仆街

怪臉

又要刷PT

1 500 000 point

係咪又係有魔王弓有閪屌

白網真係登入就算
之前都同佢癲下 拿每日5win一抽
但打個五win都要成個半鐘先得
有時遇重課的
分分兩個鐘都未達成目標

課金戰士 一飛衝天

垃圾game

酸

好似KEY上去咁

勇者個樣好怪

屌 隻勇者整左容 咁樣衰的

今次個新關有配音
水母叫nemo做旦那樣

水母急不及待想玩玩了？

得4關
原來100石都俾多
50石就差唔多

屌,真係又要打隻BOSS

做球做得好明顯

要刷30場

又係時候拿架飛機撞九個boss

個劇情好搞笑

得石同貼屎？

完左pool咪又係要收皮

心水清既點會俾佢引到

咪係 一大跳就齊3 隻啦

乜都無啊

BOSS血量好似係跟協力

咪又係秒

利申未打

訓左陣,想問神解得未

勇者個樣令人十分不安
十足強國山寨貨咁

睇黎連白網嘅it狗都俾人調走哂
隻勇者係趕工貨黎

魯魯用埋狗仔陣都唔夠力
冇nemo即係又要雪村S3

樣已經膠膠地
衣著似強國中學運動衫
叉腰V 字手簡直係落後幾十年

chok ：on9 冇雪村呀

飛天一下就死,應該少過協力D血

佢有nemo
隻嘢要千幾萬輸出先秒到

小夏有陣嘅話 一下就插得死啦？

啱啱打970萬都仲殘血

破滅魔劍

好似1000萬血？

仆街死啦 以後啲小怪會唔會幾百萬血

一千雪村插唔死 要補多炮

腹肌弓攞你命三千萬

限槍個陣棄game依家玩返
中左水母換左專武打緊 推緊四島

追埋把劍刷埋咒劍先啦

尾二果關好似仲好刷

我都係刷果關

成千萬血

尾關要煩果時好煩
刷前一關舒服好多

扎扎一下秒左

on9活動

冇札札呀

求配置

打完

尾關易打d wo

前一關要轉住角打

又可以熄驚

有札收工睇下咩料

打完嘅都係港豬

玩白猫都係港豬

原來隻野弱斬

雪村一插就死

其實都係睇你有乜角
我冇勁劍

尾二用限法打哂

法國畫沙乜都有

得51石

下

隨手一抽

事實係咁

打尾關幾秒完

而家先知？

上人地ac打緊

哪有雪村

好彩既話佢快D出3連打,應該可以十零秒

我試過佢連5下開手炮

睇運

好運既上完buff即刻有得插 半分鐘都唔駛

我打尾2穩定30秒內
都係尾2算

哪有限法

6位數.jpg

禾無課

六爺：得六位數唔叫課

尾二又唔洗睇運
限法亂咁開技就過到

其實係講緊咩任

新開既ta關

用雞扎一陣就刷完

用錯CODE

邊撚度有小夏

咪係

邊度有雞札
邊度有nemo
邊度有雪村

答案：六爺

講返人話

乜都無呀

都冇點打
小夏雙打好慢

邊撚到有咁高建
邊撚到有45物質特攻
小薯根本秒唔撚到

水樹劍+極咒得唔得

提左我 唔記得上戒指

未上都秒到

玩哂啦

根本無得鬥
人地插一野10M
我諗我得8M啦

個個滿建係度扮野

明明齊限扮無限

無限

正式宣佈：有真札既都姓陸

好彩佢出之前未改破滅魔劍bug

未滿建都平均1200-1400萬啦, 仲要未上介指

D石版識配就得

原來你都係姓6

咩嚟

Nemo架艦用相機佬射

個個秒王係度扮野
小薯乜都冇出返去先

狂賭之淵出左cv人選
早見做女主
澤城配學生會長
但我覺得能登配女主好d

痴女

賭到高潮

出動畫?

Yes 好似七月番

澤城

咁先劈得千一萬我諗我應該出返去

龍p好玩咩？
個post推得咁上

日豬の鑑

水母個任打唔晒都話完成

好撚悶 日日凈係出d周回幾十場既野

Me呢啲小薯唔齊建俾人笑

水母任正 日日行後兩步十場就做完日任

唉

早見配痴女

最少我仲輸緊2000萬建同唔知一建乜建
肯復刻未呀屌

1001

又一個POST

食飯先 你地搶飽佢

是但啦 已經睇開左

有MOOD就刷 無MOOD擺係度

研都合埋

彩佢都傻
要幾千甩星石你打埋我果份
45就放置左去升金礦啦

難以置信

聽聞就re島

on lun9

咒定早見劍插得多，如果都係as30

1001 出埋這個等執笠

鐘意芽牙里多d

好睇喎

助攻

煮直驚報

召喚煮直

一定係咒,加200%攻好撚勁

唔開